一哭，二鬧，三就。。。

幾時表演絕招

唔好意思阻阻大家🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
借個位攝一攝

我知道大家都好鐘意鄺仔、G鋒、天琦
但
今次革命拒絕任何精神領袖（雨革失敗主因）
拒絕大台（去中心化係成功重點）
唔造神（俾位三毛分化）

麻煩文宣幫個手唔好再造神，唔想輸就要「去中心化」，每個香港人都係自己的領袖

三上悠亞

你以為三係上吊？係上帝炸